Er was een ernstige vrouw mededogen voor mij in haar nieuwe genegenheid.
"Mijn beste!
Geloof dit: wanneer zij kwam voor het eerst, ik wilde haar redden van de ellende zoals de mijne.
Aanvankelijk, Ik bedoelde niet meer. "
"Nou nou!"
